90年代洪興Universe一共有幾多部電影？

洪興universe包括古惑仔6部、謝霆鋒套少年古惑仔、吳鎮宇揸fit人系列兩部、吳君如套十三妹、陳小春套山雞故事、黃秋生套大飛哥、梁朝偉都有部洪興仔唔記得乜春、仲有賭聖3無名小子都有洪興耀哥出場

就咁數呢度都14部，但應該唔止咁少

有無人記得仲有邊幾部？

古惑女

印象中仲有套幾年前拍
D casting柒到

賭神universe呢?

果套算鳩數啦

係洪興呀標哥叫我黎殺你嘅
咁買兇拍人算唔算

洪興=M記

東星=dc

拍人唔係買cam嫁咩？

呢部啊 呢部叫迷你王 大熱放送 用過好既記得同人講我呢度有得賣

東星駱駝黎架喎屌你

我洪興既

我肥屍一樣得！！！

仲有反黑4代山雞小春大叫Achicken assemble

其實大飛哥已經過左Marvel個邊拍the Defenders

要數真係有排計

仲有九龍冰室

HHCU?

洪興=avengers 東星 =Hydra???

其實十三妹幾好睇
楊恭如對十三妹嘅感情好到肉
十三妹同韓賓好sweet

大佬b 夠係大佬b 同東星笑面虎啦

仲有巢皮，肥獅，大天二，烏鴉

洪興Universe呢個名好好笑